G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

已經黎到今日，大家一定要有思想上既革命

如果香港人想贏，
如果想有國際社會既話語權

最重要既係
由香港人（用家）同全世界講！

共產黨違反《中英聯合聲明》
共產黨已經失去統治香港既合法性
共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。

按：1972年的2908號決議： 《聯合國大會第1514號決議》，准許殖民地國家及民族獨立，共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。

林鄭不可信既話，

點解會相信比佢不堪千萬倍既支那共產黨會答應我地既「五大訴求」？

點解香港人會奢望
一個無恥、殘暴、滿手鮮血既極權国家比「民主」我地？

點解要我地下一代繼續生活係共產黨既陰霾下？

只有香港人真正話事，有真正嘅主權，
我地 - 先會有真正嘅自由。
——————————————————————-

G7 峰會，由全球最強既西方國家+日本組成，
再次肯定1984年所簽既《中英聯合聲明》既地位同重要性。

Hong Kong. (後面係冇Chinazi,視我地為獨立個體)
（The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence）

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲撐，🇺🇸美推政策，🇬🇧英轉bc
外媒訪問香港人就答五大訴求 缺一不可
叫人點幫你，要分手啊！醒啦仆街！

唔該，宜家全世界望實香港就係最好既時機，
一旦錯過，
香港一定萬劫不復。

# ChiNazI
# 全世界文宣轉方向
# 全英文宣
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英國領事館 宣言+舉旗
# 美國領事館 國歌+舉旗

人手置頂

push

1/10

2/10

3/10

所以求簽啊！

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

831要轉

求簽啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

召喚攬炒巴

推

4/10

攬炒巴！come！

Uppo

PISH

會唔會整個hashtag等我地twitter spread？

.

用咩字好？

上熱門

1.

2

3

4

5

Hi

任何反中文宣都支持。

9月1，入機場。

熱門

上1009000 正評

醒啊

推有用post

#hkexit

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

喂 幾好

支持

星期三推行動post

Hkexit?

大家點睇

要英國收番香港

要上返頭先1000正評

Push

「中英聯合聲明」呢樣野，無記錯中三中史都已經有教
其實係最廣泛最大眾化既武器黎，G7已經提曬水，香港人要主動提出先比到外國有名地介入

P

要出人地出師有名

熱門ok?

831

1

5 熱門後討論

推啊！！！！

6 熱門

7 熱門

為左香港人 受傷過手足 推

Pish

8

為左香港人 受傷過手足 推

推呀

推上熱門pls

推上熱門 再討論

Pleas

上返熱門 1

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

番熱門

高質Post

上返熱門3

p

上返熱門 4

多謝推呀
上返熱門

上返熱門5

推

有牌一定用！

靚圖

咩牌？

不是夢

God save the Queen
US Army Liberate Hong Kong
光復香港，時代革命，脫中歸英，唯一出路

等你好耐

推！！

靚圖再推 等實圖

香港改變世界！！

上返10000

人

爆上熱門未

熱門熱門

上

晚安

小學都有教
我仲記得小學睇到主權移交張相喊
細個乜都唔識已經覺得英國好有親切感
支那好撚衰

香港人啊啊

推爆

真正祖國

反陣推！

pish

愛之推到熱門

推，831要見到至少50萬英旗

彩色打印換bc

推俾全世界

想換bc既機會到了

已tweet

想換bc既機會到了

舉旗吧

方向正確

推！

美英旗 全舉

靚圖？tweet ?

美英旗 全舉

Bc 我來了
Sir, this way

從不信支那

美英旗海 全舉

Bc 我來了
Sir, this way

真正國慶

支那人都唔撚信

聯合聲明是歷史文件
故該份文件並無實際效力

與中國外交部聲明一致
香港人與中國政府已達成共識
一致認為聯合聲明無效
多謝

美英旗海 全舉

免費換Bc
Sir, this way

真正國慶

pjsh

所以香港

推下

一日推三次pーs

美英旗海 全舉

免費換Bc
Sir, this way 🇺🇸

美英旗海 全舉

免費換Bc
Sir, this way 🇺🇸

推上熱門

美英旗海 全舉
諗起支聯辦面色

免費換Bc
Sir, this way 🇺🇸

晚安閪

美英旗海 全舉
諗起支聯辦面色

免費換Bc
Sir, this way 🇺🇸

Sir, this way 🇺🇸

推上去傾

Evening sir!

共產支那
違反聲明

遊行新口號？

「認真」請立即 籌備臨時政府/立法會，十一宣佈成立。

唔知有冇用，但可以係一個選擇。

有冇得諗？ 四字先易上口

推撚到頂

聲明違約 中共可恥
港人治港 荒天大話

好過五大訴求十萬倍

光復香港
還我BC

共產支那 違反聲明

港人治港 荒天大話

共產支那 違反聲明

共產支那 還我BC

共產支那 躝出香港

上個post點？

唔知你個推測岩唔岩

但幾有道理，推左先

支那遺約
港人自救
獨立建國
合情合理

共產支那 違反聲明

共產支那 還我BC

共產支那 躝出香港

#ChiNazi
#Hkexit

用違反聲明比較正確

晚安

共產支那 違反聲明

共產支那 還我BC

共產支那 躝出香港

#ChiNazi
#Hkexit

分手！

要分了臭閪

而家國際關注緊香港
食住個勢

還我BC!

唔食就收得皮

可以做大灣區寶寶

同意，不過英國佬又係唔爭氣

爭緊架啦呢排
我地要比位佢上

推！
唔係要求共產黨遵守中英聯合聲明，而係宣布共產黨毀約，並已經失去統治香港既合法性。共產黨繼續管治香港只會用謊言繼續欺騙香港人以及國際！

推，支持，方向正確

係宣布共產黨毀約，並已經失去統治香港既合法性。共產黨繼續管治香港只會用謊言繼續欺騙香港人以及國際！

boris正屎忽鬼
不過trump都要拉佢落水

好撚好聽
勇武口號

食住個勢呀
8.31 要見到呢8隻字

共產支那
違反聲明

唔Ｌ要！

係宣布共產黨毀約，並已經失去統治香港既合法性。共產黨繼續管治香港只會用謊言繼續欺騙香港人以及國際！

共產支那 躝出香港

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推啊 要上返熱門

721 811

推，核彈嚟

想要真．自由就幫手

兩個髮型都好正

如果佢接管返香港，或者收留香港人，算係將功贖罪

一定炸到佢地成面灰

想要bc 就推！

Twitter

Yes

push

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推撚到獨立

給我們一本BC
香港人願意交30%稅

要等香港人出聲

我地仲叫緊五大訴緊人地點幫

有冇個list中共違反中英聯合聲明既行為同言論？

piah

自由世界入場卷販賣中

pdsh

諗諗下宜家交緊地稅姐

香港歸英

雙普選 DQ 遊行罷工集會自由

Push
外國勢力

List 到天光先夠
上個post 好似有
要由97開始

共產中國
違反聲明

但拎本支那護照呀仆街
係咪都交咁多拎BC好過啦

自由世界入場卷販賣中

想要就推

同志出兵未

香港歸英！！！！

沒用過支那護照

共產中國
違反聲明
回歸英國
光復香港

歸英歸美 獨立 是撚但

點可以唔推

借力打力充滿香港特色

幫我做爛市

笑撚左

再推

有冇上個post link?

食住個勢啊 變六大訴求

英國全面接管香港

Only for you

一個主權= n個訴求都得

上緊熱門啦 手足比d力！

美國肯收
我地都得架

上緊熱門啦 差幾野到頂 推

我識唱國歌

51 洲 Hong Kong

#HKexit
Give me democracy or death

共產支那 違反聲明

共產支那 違反聲明

#HKexit

Sir the way

共產支那 違反聲明

#HKexit

要諗個簡潔明快ge口號

This ok?

共產支那 違反聲明

#HKexit

Love live Hong Kong

831 民陣大遊行 同我多啲宣傳 怒推

求英文文宣

一定要Push

唔夠順口，但可以用住先

要撚撚

而家聽美國國歌都會想喊
將香港代入去

幾時做左美國人聽到喊

香港歸英 物歸原主

In English
我地聽明冇用
要啲鬼佬知
英文唔好
幫唔到手

哦... 代左入去真係

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推到英文好巴絲見到

可討論

熱門左？

跟

推推推推

推爆佢

方法總比困難多
今次係好時機，往後只會愈來愈難

PUSH

可一不可再

洗左成個月國際媒體頭版
呢d機會唔係成日有

少冰

上多兩格熱門ok?

soverignty唔係sovereignty咩

咪再叫五大訴求 唔該

簽嘜撚呀
話改左唔好！

應該打錯

聯合國有份幫手踢香港出殖民

因為有支那做

上熱門啊屌

That’s work!

Let’s push 上到黃金熱門先

可以點做

香港獨立，唯有出路
係被逼架咋

英美共治！

推上熱門
海量英文文宜

》 英美領集會

八國聯軍出兵打柒中國啦

係咪咁爽？

等緊佢殺外国領事

可唔可以上返1300 正評

推啊
#hkexit

英文文宣全面進場

人手推！

支持Ching

點發揮好

熱門！熱門！熱門！

推上熱門
等海量文宣進場

831 舉旗海+ 全英標語

人數夠再去領事館

抗爭者告天下宣言

點先上到熱門？P牌一問

你唔係p

短時間內多人睇多人覆

睇得愈多睇到機會愈大

做盡佢！！！

老實講

今次提哂水

正評 推呀

Tui

ＹＩ

P牌推唔到照推

等我推你

推埋你

獨立，千載難逢機會，錯過咗，就冇下一次，要真正話事，就只有這條路。

1/9會去英領

到時見

旗海

831係真普選同五大訴求deadline
唔回應我地大條道理升級同轉訴求
到時大大聲講嚴重違返中英聯合聲明

實唔回應
我地主動d 直接當日去宣告聲明

幫樓主推10

9

8

嘩⋯⋯⋯到時我要過五十萬到六十萬呀⋯⋯

不過，我要BC

香港人唔好再行錯路

嘩... 有沒咁疊水

G7聲明支持一國兩制方針呀

我地先係用家？

6

點解上唔撚到熱門?

當然支持啦，但如果其中一方唔貫徹執行咪即係違約囉

好問題 上緊

推上熱門
等海量文宣進場

831 舉旗海+ 全英標語

人數夠再去領事館

抗爭者告天下宣言

#chinazi
#hkexit

資料多左 正評少左

召喚攬炒巴團隊

召喚中1/100

2/100

64679797

6464

食飽入黎推

唔好求錯對象

10-1

10-3

10-14

#ChiNazi
#StandwithHongKong
#BoycottChina

早

共產支那
違反聲明

#ChiNazi
#Hkexit

熱門呢？

o甘不如推上UK petition?

點推？

推推推

同意！ 國際社會要插手， 都要有原因。 中共違反聯合聲明就外國幫手既理由！！！！

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

讚成

佢都開到聲唔撚會答應訴求

咁內政野你唔撚應

咁我地咪轉對象
改向對世界各國發出求救

依家唔撚港林鄭答應喇

死線過左

依家柒婆肯答應
我都唔撚肯

唔係乜撚野叫做死線

唔好執著五大訴求
出到嚟
搵啲柒婆拒絕唔到嘅野
或者唔到佢話事嘅野嗌喇

係, 要人出手, 首先要有藉口

唔好用"藉口" , 外國幫香港係正當既事！ 係" 理由"

push ah

推爆佢！

Push push push

不能只有我看見

搵夠10萬BNO/BC人簽就可擺上枱傾
Petitions which reach 100,000 signatures are almost always debated. from:

但死左 冇得Sign

五大訴求
係71 立會 宣言

91 英領應該要有新宣言

地點正確

#英領宣言
#美領國歌

#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌#英領宣言
#美領國歌

光復香港，時代革命

721 85 811

要開始諗口號
做文宣

雖然我文筆唔好
但都想拋磚
只求高人賜玉

中侵港澳
違反聲明
非法統治

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

擺明違反咗一國兩制
柒婆

借圖擺Twitter

有冇靚啲嘅文宣？

巴打不如自己做文宣，每次見到希望有人說文宣，大部分都係冇

出緊 等我十分鐘

721

另一個角度睇
次次吹到endgame只會令人一旦失敗下會更快放棄
明顯係長途戰
亦唔見到呢個位贏就等如全贏

推呀 咁少正評 又無人理 輸得啦

舉哂g7國旗，淨係唔舉中國

聯合聲明破裂!!破裂!!

China’s unilateral announcement of the ending of the Sino-British Joint Declaration causes us great anxiety and despair. We also plead with you to retake HK, or to help us to attain independence or complete autonomy.
God save the queen.

希望有人派

#AntiChinazi

推加正皮

空氣推呀！
強烈要求外國政府介入！

咁我地要做咩呀

同問

越有錢越唔想比支共管

違約就英國唔該加入比番BC我

香港人已沒有退路

pppp

跟實跟
但睇你覺得和理非住跟定勇武咁去跟
太過份 G7 唔會睇你台戲

612 721 811 820

但係一唔勇武就白色恐怖

訓醒再推

印多d出去派比大家舉啦

呢度每人印十張廿張
出到去就有好多張㗎啦!

Sovereignty?

跟本勇唔勇都白色恐怖
上個禮拜唔勇咩
咪一路 cx tvb
要諗可持續性去到十月.....

Thanks

口號要換啦屌

831遮打見

最尾果張錯左字 等陣再入黎睇

好下次改好d標題

Nice

推一推

冇都唔想

P牌人手推

推你

g chi

推post
好快有文宣撚進場

小弟不才
試左打個Sample嚟比大家睇下

Declaiming that the CCP violated the Sino Anglo Agreement and lost the legal right of governing Hong Kong.
China’s unilateral announcement of the ending of the Sino-British Joint Declaration causes us great anxiety and despair. The CCP government is suppressing the right of freedom and democracy, which should be protected by the Sino Anglo Agreement signed in 1981, through Hong Kong government and the Police Force. The corrupted one country, two systems led to six death, two blind eyes shot, numerous innocent and unreasonable arrests, and even torture applied to the suspect by the Police Force and government. CCP has already violated the Sino Anglo Agreement and is unauthorized to exclude Hong Kong and Macau from the list of colonies, in order to deprive the self determination of Hong Kong. According to unarguable fact, the United Kingdom possess the right and responsibility to maintain the right and safety of British cizitien. We also plead with you to retake HK, or to help us to attain independence or complete autonomy.
God save the queen.

Googogoogo

文宣有限力量我哋唔識文宣設計嘅人除咗印文宣仲有咩可以做

求考

推比大家知
等思想改變係第一步亦都係最重要既一步

Push 勁 沒資格考

同意

91英領集會
話比世界知香港人既聲音

要帶Bno?

醒啊！

If We Burn, You Burn With Us
If Hong Kong Burns, The World Burns With It

黎埋右

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 推 推

希望遊行多D人叫
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!!

Pishhh

呢樣必要

同埋睇多D 外國人報導

屌又無熱門

連登痴咗線

想問係咪贏撚咗啦？

置頂

點解1000正皮都唔過？

上熱門上熱門

好撚痴線，行動post無人理

上熱門上熱門上熱門上熱門上熱門上熱門上熱門上熱門

無外國香港死咗好耐

啊！！

一齊推

處理中英聯合聲明問題

點解依家咁

啲人淨係睇，但唔做野

一齊發功 免費5毛

還我真bc

上熱門上熱門

可能集完會未番到屋企

Ok

回家了

手動置頂

高登？

上熱門！！！

又知我想講咩
高登，不了

處理200萬BNO遺民問題

上鳥

上個post 吸左千4

上上上

Ymymym

還我真BC !!!!!!!!!

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

多人睇之餘都要有共識加行動

OH SAY CAN YOU SEE

熱門換bc

彩色打印換bc

自由世界入場卷=BC

睇到有共識先

又黎?

違反中英聯合聲明，香港主權成疑。

為左上熱門,乜都要做

推撚爆佢老母臭西

YES，BC難D定Declaiming that the CCP violated the Sino Anglo Agreement難D？

還我bc

#chinazi

China zi

有BC有自由！！！！！！！！！！
GOD SAVE THE QUEEN

Same here
小弟不才
試左打個Petition Sample嚟比大家睇下

Declaiming that the CCP violated the Sino Anglo Agreement and lost the legal right of governing Hong Kong.
China’s unilateral announcement of the ending of the Sino-British Joint Declaration causes us great anxiety and despair. The CCP government is suppressing the right of freedom and democracy, which should be protected by the Sino Anglo Agreement signed in 1981, through Hong Kong government and the Police Force. The corrupted one country, two systems led to six death, two blind eyes shot, numerous innocent and unreasonable arrests, and even torture applied to the suspect by the Police Force and government. CCP has already violated the Sino Anglo Agreement and is unauthorized to exclude Hong Kong and Macau from the list of colonies, in order to deprive the self determination of Hong Kong. According to unarguable fact, the United Kingdom possess the right and responsibility to maintain the right and safety of British cizitien. We also plead with you to retake HK, or to help us to attain independence or complete autonomy.
God save the queen.

831901902903

BNO平權=200萬外國人喺香港=我哋愈安全/淪陷時有更多時間走佬

BNO不足。還我真BC !!!!!!!!!

#攬炒巴

push ah diu

快撚d攤牌分手

好波

有冇人幫手

英美同盟 主權在民

9293

9月入機場

E

o

入埋你得唔得

I like your comment

熱門咁難既哂

無限置頂

#ChiNazi
#HKExit

多謝呀婆

推呀推呀

推呀屌

lm

Lm

唔係好明 但推！

態度正確

Push btw我鐘意你呢個名
我地將會改變世界

你鍾意我姐

去！

推上熱門!!!

p牌仔推po

pp

推 不能只有我睇到

用力推

推
831 維園見

#ChiNazi
#HKExit

不能只有我推

大力幫推

Sir this way

好名

加油

1000

反共

香港人繼續推

10000 正評 推

部飛機越來越快

推上頂

我哋要充分利用國際間借俾我哋嘅力量

G7 既然為香港人站台，企係中共對面
我哋就要堂堂正正企起身，劍指中共

PUSH!

push 831

OI

你隻眼愈黎愈慢

EACT7LY!!

G7 既然為香港人站台，企係中共對面
我哋就要堂堂正正企起身，劍指中共
+

G7 既然為香港人站台，企係中共對面
我哋就要堂堂正正企起身，劍指中共

G7 既然為香港人站台，企係中共對面
我哋就要堂堂正正企起身，劍指中共

#chinazi

唔洗多謝

大大力推！！！

雙普選！

推啊

不推不是人

頂撚住呀

認同

光復香港 時代革命

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

衝呀

有就帶啦

G7 既然為香港人站台，企係中共對面
我哋就要堂堂正正企起身，劍指中共

#chinazi

解決問題呢個先係

幫推！

唔好提5 demands
鬼佬點幫我地姐

要提就用國際合約

推到每個人都唔再講五大塑球。
一早講左依句野過左兩個月已經過時

777 唔應同我哋咁冇用，咁冇野心呀

冇期望過佢應
佢沒資格代表我地

只期望美帝插手

中英聯合聲明

Yes starts from here

注意

叫佢提好過我十倍

屌， 負評錯左

推多下補償

推10 次

FREE HONG KONG！

問題點推？

咩問題

Free Hong Kong

God save the queen

Us army liberate HK

五大訴求？ 不了

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

Ok

Free Hong Kong

God save the queen

Us army liberate HK

Tweeted!

Push
脫離中共統治

Thank you

Free Hong Kong

God save the queen

Us army liberate HK

#HKexit
#ChiNazi

Free Hong Kong

God save the queen

Us army liberate HK

#ChiNazi
#HKexit

光復香港

時代雜誌

要求各國承認中國毁約，並宣判其對港治權因此失效，同時英國租借期已過
香港名正言順正式立國

G7 列強開到聲

香港人要識回應啊
立國啊

831 91

可惜仲有好多人有潔癖，話咩只係要五大訴求而唔要港獨
但係明明真普選實行時已經同獨立無異

同埋始終太睇小自己，覺得香港未係一個民族
但係呢幾個月大家都見到香港人嘅團結同情操

Free HK!

811 721 612

其實呢3個月
比起22 年，增強得最快身分認同/民族意識

嗌香港人加油呢句 而唔係中国人
仲有我地既集體回憶、抗爭手法，已經建構左國魂

叫中共比實普選你

不如叫佢比埋個處女你屌啦

9.1 請願！！

整bannerss遊行用!!!

係

唔想再見到民陣條五大訴求

拖出黎比外媒影到 似乜

831
91

新野？

推 但要明白咁係偏向推動港獨 此終有一大部分人 特別老一輩未必咁支持

幾時都好

思想要走得前過民陣

就黎跌出熱門

Could we interpret that, when PRC repeatedly claimed the Sino-British Joint Declaration is ''void'' and ''just a historical document'' = PRC system and policies can be practised in HKSAR = no high autonomy of HK = Basic Law is not important anymore?

International community should hold PRC accountable, to force PRC to either accept that Sino-British Joint Declaration is still valid and PRC will continue to respect it by actions, or otherwise the international community would sanction PRC in regard to its breach of a formal international agreement between Britain and China?

I don't think it is easy to revise the sovereignty as this might imply starting a war between western world and Beijing if western world tries to take over HK or help HK to be independent. The stake of this is extremely high. However, it is possible that the western world could sanction Beijing by asking USA to strip HK off HK's special trading partner status.

推
good

幫推

思想要進化啦
要回應訴求一早回應左
更何況呢個係軍政府
同中共分手啦
獨立無你地諗咁難講出口

Sovereignty belong to Hong Kong people
China ruined the Sino-British Joint Declaration

#ChiNazi
#HongKongexit

有道理。咁應該點做？

pushhh

Yup, when it comes to sovereignty, PRC would not be that easy to give away Hong Kong.
I don’t think there is a possibility to have a real war because China does have the nuclear weapons.

The only thing I know we should ask for USA and UK government help but not the 5 demands from PRC. Sanction Beijing, BNO to bc , whatever baby

The declaration of Hong Kong people:

China violates the Sino-british Joint Declaration.

Sino- British joint declaration remains an empty title,

it is time for UK to take the responsibility.

利申：英文差

China violates the Sino-british Joint Declaration

另類獨立宣言
一步步黎

Sovereignty belongs to Hong Kong people
China ruined the Sino-British Joint Declaration

#ChiNazi
#HongKongexit

靚

Tweet啊！！！

The Declaration of Hong Kong people

China violates the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title,

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

歡迎補充再加

仲要用大量hastag

The Declaration of Hong Kong people

China violates the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title,

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

The Declaration of Hong Kong people

China violated the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

The Declaration of Hong Kong people

China violated the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

歡迎補充 更改

推到上熱門
喚醒國際關注
香港人自決

he Declaration of Hong Kong people

China violated the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

歡迎補充 更改

多謝巴打

我鍾意你個名呀！ 一齊加油

你鍾意我？

P牌仔想推

鐘意所有愛香港嘅香港人

呢個緊要呀屌

印出黎派啦大家

係咪終於可以高呼港獨我等咗好耐啦

車十

推到置頂！

wonderful

差一步

熱門啲posts 痴撚線

今日再出個少字d 再推

係咪要約個時間推
令佢show係trend度

我覺得標題要引人注意啲，例如醒未呀，贏咗啦？咁嗰種

最好12點上到，係最多人上網時段

正面d呢好？

補推十連1

612 721 811

612 721 811

#StandWithHK

612 721 811

#StandWithHK

(3/10)

我愛樓主 （4/10）

真係要推

俾你斷十連，多謝幫推 （5/10）

有冇人幫推 （6/10）

文宣組

Fight against chinazi
(7/10)

大家努力（8/10）

（9/10）

多謝幫推 （10/10）

要推

多謝各位

咁叫咩口號好

共產支那 違反聲明

美文未諗

概念好複雜資訊太多
好似啱寫信/文多
口號一言兩語驚好易講到唔清唔楚

你指呢篇文？

我諗係「共產黨違反《中英聯合聲明》」呢個陳述，我相信好多人都有呢個意識，甚至亦都聽過政治人物有表達過，但係點樣進行論述比較難簡單講出嚟

另外，其實現實中邊個可以決定或者證明到呢樣嘢，港共政權削弱香港人人權自由嘅例子好多，但係點解一直有咁多事，英國都淨係表態話繼續關注，我唔清楚係事件未夠嚴重定抑或係佢根本話唔到事

英方同g7都有提，但香港人（用家）未試過公開一大堆人講 至少次次遊行都係向中共求民主之類

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!” 其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致: 1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失 2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全 3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣) 4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢 5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧 6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子 要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。 若無民主，就無法治!若無法治， 定必逃稅!關稅齊一，我要攬炒!
***放下圖上TWITTER!***

Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong! #MakeAmericaGreatAgain #FightforFairTrade #TariffHKnChinaTogether #PassHKHumanRightsDemocracyAct #AbolishHKSeparateCustomsTerritory #liberateHK #StandwithHK

支持

721 805 811

唔要中共

入黎投票

好會印

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!” 其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致: 1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失 2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全 3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣) 4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢 5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧 6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子 要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。 若無民主，就無法治!若無法治， 定必逃稅!關稅齊一，我要攬炒!
***放下圖上TWITTER!*** Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong! #MakeAmericaGreatAgain #FightforFairTrade #TariffHKnChinaTogether #PassHKHumanRightsDemocracyAct
#AbolishHKSeparateCustomsTerritory #liberateHK #StandwithHK

其實這次抗爭。只不過是拿回應得既東西。
因為基本法立約時已清楚表明香港人擁有， 而家是講到我地去跪求人地俾這些東西我地。

本與末 完全倒轉。

咪係 完全on9

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

我預計你會走得太前，希望大部分人跟得上

我都知 但起碼連登要有共識先

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

小喇叭

你借q 佐我四千蚊， 我到時到候叫你還番俾我。

你唔還不特止仲叫我去跪求佢先諗下還唔還錢。

（你試下去澳門賭場借幾萬蚊跟住唔還睇下點？ ）

唔該， 還番俾香港人應有既野！ 潛建既基本法通通都還原番！ 唔該哂 ！

831 901

agger

Q推

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

香港人請放棄特區政府
將五大訴求交畀新政府去實現

831831831831831831831831

真知灼見

樓主講嘅嘢我諗起呢首歌

好心一早放開我

重頭努力也坎坷
統統不要好過
來年歲月那麼多
為繼續而繼續
沒有好處還是我
若注定有一點苦楚
不如自己親手割破

tweet爆佢！！！

哦

去啦

爆

電腦大爆炸

ppp

推撚死支那共產黨

pushhhhh

good name

我發覺每次講到同中共分離既post就唔係好多正皮連連登都係咁，你叫大眾點攪思想革命連登仔醒啊

算多架啦呢排黎講

錯過後那可回頭

G7後第一個港人表態機會

唔好答五大訴求啦

We want independence!
My nationality is Hong Kongese not others!

I definitely share the same view with you

pusy

共產支那 !! 違反聲明

手動到4000正評

psih

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

一日支那籍，一世支那奴隸
我地要攞番做人啲尊嚴

𧾷隹

如果我冇記錯 71宣言 721唔肯定有冇，仲有攬炒team登報，都有用呢個pt。

所以問題係點做

有咩？

我記得仲係五大訴求

我建議去英領新宣言 + 國旗
美領國歌+ 國旗

有無歷史可以參考

right.....

push
香港新聞反而唔係好報G7 撐我哋

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

推！！！！

英文口號呢？

BORIS係我見過既最仆街最撚屌最閪既英國首相

FUCK BORIS JOHNSON!!!

求英文口號

小弟剛諗咗句口號，用黎呼應G7，文宣巴絲睇吓有無得諗？
中共無恥，眾所周知；
聯合聲明，有約不依。

好好wo 要大gp admin幫手

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

巴打，即係出去開post問？

已出post，請各位巴絲俾吓意見

小弟諗到口號去呼應G7峰會，請文宣巴絲入黎一聚

打亂晒牌，今日無得讀宣言

唔急, 十月一日前讀

【國際路線】全世界印同舉依款標語

支持push

有冇日本妹黎爽下

輕輕一推

有冇tweet!!!!
利申: twitter新手

睇我行動post 第2 頁有list

見到了 唔該巴打

Breaking Sino-British Agreement
呢個有冇#tag?

冇，呢個# 幾好 但有冇更短

#BreakingSinoBritishAgreement 咁樣?

copy既啫
#passHKHumanRightsDemocracyAct都好長